811改期/唔去港島東就會輸，懇請聽我相勸

每次示威犬都要落重人手，因為佢地預算唔到出席人數

而加示威集中係一區，警犬工作量細左，佢唔會多謝你，只會笑你班連登仔真係好蠢

野貓式多區集會係我地最佳示威方式，同日開花係我地最重要嘅戰術

請珍惜每一次放係抗爭日程上嘅集會，唔好隨意調動，文宣已經發出多時，未必所有人跟到我地修改地點時間嘅速度

下面呢張圖，來自今日airdrop收到手足嘅文宣，唔好白白浪費呢d努力，且行且珍惜，好唔好？

今日係8月10日嘅凌晨一點，星期日過後我會重推此po 希望大家呢一刻可以相信我嘅判斷，我盡力相勸

811港島東見，啱聽請幫手推po，如果有加油打氣嘅說話更好，我好攰

推

如果有搞手contact請勸佢，堅持初心，做當初想做嘅事，實行到底

811見

push

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

你講緊轉場？

【811港島東大遊行】 10號下晝4點半將進行上訴聆訊

【811港島東大遊行】當日維園會照有集會

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。
2
0

謝謝文宣

去！

等佢地佈重兵撲空唔係好玩D咩

師兄，呢個投票受眾對象太少，做唔到參考，就算出黎結果多數人支持改期，你係唔係就唔理打算如期出席嘅手足？

其實我哋約咗維園啫
冇話一定要去港島東
向西行去灣仔金鐘方向有冇得諗？

依加講緊係要轉場/改期，我唔想最後搞成咁

可以，唔好叫人集中去深水埗/改期就得了，路線真心無所謂

【保家衛族 還我香港 對抗白色恐怖】810大埔 811深水埗港島東 三日機場集會

出左反對通知書 個搞手點都要話取消架 唔係既話會有位比班狗入罪 所以搞手留係屋企瞓覺 交返比各位手足自己發揮就得

【811港島東大遊行】 10號下晝4點半將進行上訴聆訊

【811港島東大遊行】當日維園會照有集會

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

謝謝文宣po

成日話咩黑社會到 福建幫到 又話咩唔出去等佢燒錢 出去唔一定夠打 但係都一定要出去
出本身就係一種表態
係香港人唔接受黑社會統治
每次人哋放風就縮
咁即係話畀人聽 佢呢招好有效 以後唔使用警察 搵黑社會打鳩你就得
你出到去 唔一定要同佢打 見到就走 乜都得
但係都一定要出去
要記得林鄭邏輯 得100萬人出去 即係六百萬人支持
諗下平時點解要出嚟遊行 為乜嘢要表態
有邊次真係可以打得贏差佬 差佬裝備仲好啦 今次只不過係出黑社會
有差佬嘅遊行 你會唔會周圍同人講話 唔好出去遊行 等差佬白企 燒佢哋錢
若果你覺得呢種諗法係戇鳩 咁你明白唔需要再嘈去定唔去啦

維園集會有不反對，遊行就反對
到時啲人離開維園就唔關搞手事

[多圖] 810大埔極有可能重演何式凝大量送頭事件

見到d懶分析po就跟風認同，一日到黑話中計，未中計之前自己縮左先，最重要嘅野反而唔記得左：每一次遊行集會要珍惜再珍惜

下面又分享一個散水當戰略嘅post，香港人真係好buy陰謀，致命傷黎，我得啖笑

[多圖] 810大埔極有可能重演何式凝大量送頭事件

Post左兩次sorry(

對黑社會唔係一開波就打呀！！！

明知11/8是一個局，還要遊行?
不可以集會和平散去?
真的要明知山有虎，偏向虎山行?

都係要人夠多 , 出事唔會人踩人咁走 , 其實係OK

係

無錯，人愈多，愈安全，

因為呢個虎山係敵人營造嘅假虎山

我只係擔心就算打贏 , 有兄弟重傷都唔想

只求消耗警力，不戀戰，不受傷，不被捕

人多就ok
怕撚咩

無錯，多謝師兄

Be humble

又係p牌點人送頭

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

你講，我點叫人送頭？

香港人鐘意去邊咪去邊，到時先決定，你吹吖？

係呀，咁你會去邊？你嘅立場係咩？

811唔你深水埗咩

支持
乜撚野白色恐怖都好
你縮就姐係懦弱
黑驚都唔驚，洗怕牛屎佬？

有兩邊，有人吹風話要港島東改期/取消/轉場全世界去深水埗

無錯，將退縮講做be water係自欺欺人，依加我地要嘅係勢如破竹，而唔係節節敗退，杯弓蛇影

要攪你就去到邊度都可以搵你攪！唔好再講去第二度！不如自己投降啦！

冇福建幫呀，解散軍抖抖啦

福建幫可能係流料，點睇

推！

無影響，當然我偏向覺得係流料，就算係真，咪提高警覺，加緊防備，點解要改期改地方？

22個負評，一個反論都冇

我都會出
人越多反而越安全

香港人加油 萬事小心

我都會出

手足聽日見

保持警覺，唔好自亂陣腳，沉住氣應付突發事件，講到口臭但係的確係真理